<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Terms and Conditions on Ventus Docs</title><link>https://docs.ventuscloud.eu/terms-and-conditions/</link><description>Recent content in Terms and Conditions on Ventus Docs</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Wed, 25 Sep 2019 01:53:09 +0330</lastBuildDate><atom:link href="https://docs.ventuscloud.eu/terms-and-conditions/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Privacy Policy</title><link>https://docs.ventuscloud.eu/terms-and-conditions/privacy-policy/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://docs.ventuscloud.eu/terms-and-conditions/privacy-policy/</guid><description>Diese Datenschutzerklärung informiert Sie über die Art, den Umfang und Zweck der Verarbeitung von personenbezogenen Daten (nachfolgend „Daten“) innerhalb des Onlineangebotes der Ventus Cloud AG (im Folgenden „wir“ bzw. „uns“) und der mit ihm verbundenen Webseiten, Funktionen und Inhalte sowie externen Onlinepräsenzen, wie z.B. unserer Social Media Profile auf (nachfolgend gemeinsam bezeichnet als „Onlineangebot“). Die nachfolgende Datenschutzrichtlinie ist auf die Ventus Cloud AG anwendbar.
Verantwortlicher Firma
Ventus Cloud AG</description></item><item><title>Terms and Conditions</title><link>https://docs.ventuscloud.eu/terms-and-conditions/terms-and-conditions/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://docs.ventuscloud.eu/terms-and-conditions/terms-and-conditions/</guid><description>General Terms and Conditions of Ventus Cloud AG
Geltungsbereich Diese allgemeinen Geschäftsbedingungen (AGB) gelten für alle Geschäftsbeziehungen zwischen dem Kunden und der Ventus Cloud AG (Ventus). Vertragsgrundlage ist jeweils die zum Zeitpunkt des Vertragsschlusses gültige Fassung der AGB sowie die Ventus Cloud AG Datenschutzerklärung ventuscloud.eu/de/privacy und die aktuelle Preisliste der Ventus Dienstleistungen ventuscloud.eu/de/pricing welche integrierende Bestandteile der AGB bilden. Abweichende oder ergänzende allgemeine Geschäftsbedingungen des Kunden werden selbst bei Kenntnis von Ventus nicht Vertragsbestandteil der Geschäftsbeziehung mit dem Kunden, ausser Ventus hat diesen ausdrücklich schriftlich zugestimmt.</description></item><item><title>Devops as a Service</title><link>https://docs.ventuscloud.eu/terms-and-conditions/devops-as-a-service/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://docs.ventuscloud.eu/terms-and-conditions/devops-as-a-service/</guid><description>Leistungsbeschreibung &amp;amp; zusätzliche Bedingungen DevOps-as-a-Service ist eine DevOps-Tool-Umgebung für eine container-basierte Software-Entwicklung. Der Kunde erhält über Ventus Cloud Console Zugriff auf nachfolgende DevOps-Funktionen.
Leistungsbeschreibung &amp;amp; zusätzliche Bedingungen DEVOPS-AS-A-SERVICE
Stand: 25.11.2020 Version: 1
Funktionen DevOps-Funktionen Die Ventus Cloud stellt dem Kunden nachfolgende DevOps-Funktionen innerhalb einer Tool-Umgebung bereit. Die Ventus Cloud ist frei, durch welche Software-Tools in welcher Version die DevOpsFunktionen realisiert werden. Folgend ist der aktuelle Stand von DevOps-Funktionen und Software-Tools dargestellt:</description></item></channel></rss>